濕疹女殺父母、爭產女槍殺親戚、醫院廢老被插屎眼死

係香港呢個咁既社會，你仔女因為生活唔如意隊冧你再自殺

你有層樓以為好叻叻，點知班仔女孫為左爭你層樓互相殘殺

臨老多病痛比仔女掟去醫院，比班壓力大到仆街既阿姐插你屎眼

香港人既孽報

唔上連登咪唔會為濕疣殺父母

三件事都反映到而家個社會幾咁on9

而今時今日對世事不聞不問既香港人，大部份第日都會落得呢d下場

係囉，多得連登仔

呢D命案會陸續有黎

皆因扭曲左既價值觀同人生觀

講到底，先鬥死本地自己人先

七殺碑是民間長期以來流傳的一則關於明末農民起義領袖張獻忠的傳聞。據說，張獻忠殺人如草，還特別立碑明志，上書「天生萬物與人，人無一物與天，殺殺殺殺殺殺殺」，這也就是有名的七殺碑。

靠連登仔改變世界

咁多老豆老母殺仔女
一單半單殺老豆老母 有咩值得你咁大驚小怪，？